\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{float}

\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb, amsthm, mathtools}
\usepackage{icomma}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}

\title{Список базовых элементов}
\author{Roman Lem}
\date{\today}

\begin{document}
	\maketitle
	\section{Блок}
	
	\subsection{Split/same time вращение в side plane}
	\subsection{Переходы перед собой}
	\subsection{Восьмерки 2b, 3b, fwd, bwd}
	\subsection{Мельница (+ гигант)}
	\subsection{Buzzsaw (Базсо)}
	\subsection{Бабочка same time, fwd, bwd}
	\subsection{Тейкауты}
	\subsection{Бабочковый 5b inspin}
	\subsection{Связка}
	
	Прямая трехбитка, сплит переход в обратную трехбитку, мельница + гигант, столл левой руки, тейкауты, инспин цветок.
	
	\section{Блок}
	
	\subsection{Переходы за спиной}
	\subsection{Reels}
	\subsection{Фонтан}
	\subsection{Базсо переходы}
	\subsection{Pendulum (маятник)}
	\subsection{Связка}
	
	Фонтан, переход через маятник, h\&s, маятник, намотка, базсо переходы.
	
	\section{Блок}
	
	\subsection{Рилы на 360}
	\subsection{Гигант}
	\subsection{Фонтан на 360}
	\subsection{Маятник переходы}
	\subsection{same direction 5b inspin}
	\subsection{Связка}
		Фонтан на 360, маятниковые переходы, split time h\&s на 360, цветок, гиганты, цветок.
		
	\section{Блок}
	
	\subsection{Остановки вниз}
	\subsection{Antispin фонтан}
	\subsection{Archer waves}
	\subsection{Archer фонтан}
	\subsection{Кроссер}
	\subsection{Opposit 3b antispin}
	\subsection{Связка}
	Antispin фонтан, Archer фонтан, кроссер, остановка правой рукой, цветок, остановки вниз.
	
	\section{Блок}
	
	\subsection{Закрытый кроссер}
	\subsection{Остановки вверх}
	\subsection{Трикетра (3/1 oneside)}
	\subsection{5/2 oneside}
	\subsection{Обратная BTB восьмерка}
	\subsection{Юбочка, воротничок}
	\subsection{Связка}
	Кроссер, раскрытие, закрытый кроссер, выход через восьмерку, юбочка, воротничок, остановка левой руки, цветок 3/1 (5/1, если получается).
	
	\section{Блок}
	
	\subsection{Opposit космо}
	\subsection{остановки обеих рук из восьмерки}
	\subsection{Изоляция}
	\subsection{Базсо фонтаны}
	\subsection{Side-plane кэпы}
	\subsection{Связка}
	Базсо фонтан, остановка обеих рук, восьмерка, остановка левой руки, оппозит космо, кэпы.
	
	\section{Блок}
	
	\subsection{Same direction космо}
	\subsection{BTB вэйстврап}
	\subsection{Same direction 3b antispin}
	\subsection{Йохансон мув}
	\subsection{Струна}
	\subsection{Связка}
	Йохансон, космо, вэйстврап, стейлы обеими руками, струна, антиспин.
	
	\section{Блок}
	
	\subsection{Пятибитки}
	\subsection{BTB вэйстврап + разворот}
	\subsection{antispin через изоляцию}
	\subsection{Спираль}
	\subsection{Остановки по центру}
	\subsection{Связка}
	Антиспин, остановки 2 раза, спираль, пятибитки через вействрап, BTB вействрап.
	  
	
	
	
	
	
\end{document}

















